外國連登仔教你一招KO長盾警

連登仔個個肌肉人上身下次對長盾警無有怕

好暴力！疑似可憐女警被暴徒差d扭斷手

你未行到過去已經比人噴到成身都係

要多人同時做wo

班狗用果隻盾出到掂地喎...

呢個盾個大細同個圓盾差唔多
佢D長盾係接近一個人咁高呀

咪試, 佢另一隻手一棍打落來, 手都斷

1. 技術上不可行
2. 香港人仍然驚主動對抗會犯法，未衝破心理關口

唔好攪 遠攻好過

難喎 狗嗰隻長啲 同埋唔會單獨行動
你捉住既時候第二隻狗已經一棍打落黎

對方會唔會企定定任你捉？